d診所醫生日日收現金會唔會報足稅

新嗰啲會，用電腦有晒record，會揾會計師樓做audit
舊嗰啲就唔知，有啲醫生八九十歲無報都唔出奇

的士狗車主加佢租就搵9千，俾人撞到車尾就搵5萬9

佔中果期報平時月入十幾萬

用電腦有record? d record 咪係佢自己做嘅。
會計師樓係邊個俾錢請?

原來連登仔日日話入息中位數唔準
大把人收cash係指緊班醫生